對波好撚細 對波好撚細

未成年少女？

25

標題係歌詞？

郭富城嘅弱？

道理真巧妙

郭富強既弱？

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

得一張???

Dewi

對波好撚細 對波好撚細 lalala~

跑步見過佢

deal

有得屌都屌架啦

dewi

蔡撕背？

Dewi好正

細波先正

吸手波

肥佬娶老婆 肥佬娶妾氏？

Dewi都挑剔 佢同期件小魚都退化哂
佢算keep得好啦